[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266968954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266968954/answer/379613562", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u7537\u4eba\u7a7f\u8863\u54c1\u5473\u8fd9\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282212027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282212027/answer/424883754", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u521b\u9020101\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\u6768\u8d85\u8d8a\u7b2c\u4e09\u540d\u51fa\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390857/answer/412253231", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96e8\u7eee\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29503919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29503919/answer/410918738", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u54c8\u58eb\u5947\u5f53\u8b66\u72ac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273943837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273943837/answer/408016225", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u65e5\u601d\u591c\u60f3\u7684\u90a3\u4e2a\u5973\u795e\u5979\u73b0\u5728\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/417525036", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275765338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275765338/answer/391925064", "content": "\n\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u8ba8\u538c\u7684\u5a46\u5a46\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35058659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35058659/answer/415232789", "content": "\n\u88ab\u718a\u5b69\u5b50\u7834\u574f\u4e86\u81ea\u5df1\u6216\u4eb2\u53cb\u7684\u624b\u529e\u7b49\u85cf\u54c1/\u8d35\u91cd\u7269\u54c1\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361137/answer/397893220", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u4f4f\u5b85\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274126957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274126957/answer/396736987", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u62cd\u7ed9\u5c0f\u5b69\u5b50\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u5c0a\u91cd\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21446211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21446211/answer/420000829", "content": "\n\u70eb\u67d3\u5934\u53d1\u5bf9\u8eab\u4f53\u7684\u4f24\u5bb3\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279637371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279637371/answer/416224729", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u6700\u8fd1\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u7a7f\u8d8a\u706b\u7ebf\u300bHD\u7248\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028622/answer/424249748", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u516c\u5e03\u524d\u534a\u5c0f\u65f6\u4f60\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/424527899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/425070997", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282156519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282156519/answer/424957342", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1cHR\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27376048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27376048/answer/418894537", "content": "\n\u666e\u901a\u53f0\u6e7e\u4eba\u771f\u7684\u7279\u522b\u559c\u6b22\u65e5\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282003021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282003021/answer/424153678", "content": "\n2\u5c81\u513f\u5b50\u9017\u5f04\u5df2\u7ecf\u62f4\u4f4f\u7684\u6cf0\u8fea\u72ac\u88ab\u54ac\uff0c\u9189\u9152\u7684\u7236\u4eb2\uff08\u996e\u7528\u534a\u65a4\u767d\u9152\uff09\u5f53\u8857\u6454\u6b7b\u6cf0\u8fea\u72ac \u906d\u7f51\u53cb\u4eba\u8089\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/425201721", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/424591167", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282129795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282129795/answer/424657415", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c738\u7cfb\u5217\u624b\u673a18\u5929\u9500\u91cf\u7a81\u7834100\u4e07\u53f0\uff0c\u5df2\u53d1\u8d27 102.6\u4e07\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29312659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29312659/answer/424345066", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\u60c5\u5546\u4f4e\u7684\u8a00\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/424167208", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20734909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20734909/answer/424132322", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u65e5\u672c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6d88\u5f2d\u767e\u5e74\u6765\u7684\u5bbf\u6028\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280126266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280126266/answer/414772509", "content": "\n\u4f60\u60f3\u8ddf\u5373\u5c06\u62a5\u8003\u6cd5\u5b66\u9662\u7684\u5b69\u5b50\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282221022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282221022/answer/424725356", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4e16\u754c\u676f F \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u97e9\u56fd 1:2 \u58a8\u897f\u54e5\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282221022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282221022/answer/424724935", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4e16\u754c\u676f F \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u97e9\u56fd 1:2 \u58a8\u897f\u54e5\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281657337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281657337/answer/424772204", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7b2c 29 \u5c4a\u91d1\u66f2\u5956\u9881\u5956\u5178\u793c\u53ca\u83b7\u5956\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52678267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52678267/answer/418288713", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281030264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281030264/answer/424327688", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8bc4\u4ef7\u535a\u4eba\u4f20\u6bc1\u4e86\u706b\u5f71?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40852072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40852072/answer/424136377", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8fdb\u8c6a\u8f66\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60015170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60015170/answer/415141671", "content": "\n\u534a\u81ea\u52a8\u67aa\u597d\u4f7f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20630920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20630920/answer/418010405", "content": "\n\u5728\u6b7b\u6d77\u6e38\u6cf3\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267479797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267479797/answer/420336089", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ee5\u524d\u5f88\u706b\u3001\u73b0\u5728\u88ab\u53d1\u73b0\u5f88\u5371\u9669\u7684\u53d1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278941318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278941318/answer/415706054", "content": "\n\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u5f53\u4e2d\u4f1e\u5175\u672a\u843d\u5730\u5c04\u6740\u540e\uff0c\u662f\u5426\u8fdd\u53cd\u300a\u65e5\u5185\u74e6\u516c\u7ea6\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277042711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277042711/answer/391178663", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u6ca1\u7ecf\u5386\u8fc7\u4e0d\u61c2\uff0c\u7ecf\u5386\u8fc7\u90fd\u665a\u4e86\u300d\u7684\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266059235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266059235/answer/420405850", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u88ab\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u8868\u767d\u7684\u795e\u5947\u7ecf\u5386?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279037208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279037208/answer/414085426", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8363\u8000Play\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278706966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278706966/answer/405811103", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u653e\u5f03\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278388105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278388105/answer/416462351", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u4f1a\u4e24\u95e8\u8bed\u8a00\u624d\u80fd\u542c\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263917513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263917513/answer/422218227", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280798167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280798167/answer/416680602", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u79f0\u300c\u82f9\u679c\u4eca\u5929\u7684\u5de5\u4e1a\u8bbe\u8ba1\u5df2\u7ecf\u6bd4\u5c4e\u90fd\u6076\u5fc3\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279750156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279750156/answer/414564920", "content": "\n\u5982\u679c33\u5c81\u7684\u4e54\u4e39\u66ff\u4ee3\u8a79\u59c6\u65af\u4e0e\u52c7\u58eb\u6253\u603b\u51b3\u8d5b\uff0c\u6bd4\u8d5b\u573a\u9762\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/416133682", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/413621424", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34565860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34565860/answer/410923994", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u5c0f\u73a9\u610f\u539f\u6765\u6ca1\u7528\u8fc7\uff0c\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u505c\u4e0d\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/359257805", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47083797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47083797/answer/411053830", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u5373\u5c06\u5230\u6765\u7684\u7f3a\u7535\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/409951025", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277307983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277307983/answer/401654635", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5531\u8870\u9524\u5b50TNT\u5b89\u5353\u89e6\u5c4f\u5e73\u677f\u7535\u8111\uff08\u5de5\u4f5c\u7ad9\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279779785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279779785/answer/409317287", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u7a7f\u8d8a\u56de\u968b\u671d\uff0c\u53ef\u4ee5\u4f9d\u9760\u8bb0\u5fc6\u4e2d\u7684\u5510\u8bd7\u5b8b\u8bcd\u5143\u66f2\u6210\u4e3a\u6587\u5b66\u5927\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277282246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277282246/answer/405316982", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u666e\u901a\u6c11\u4f17\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8c\u5341\u4e00\u4e16\u7eaa\u540e\u5feb\u901f\u5d1b\u8d77\u7684\u4e2d\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266555920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266555920/answer/406239763", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u65f6\u5019\u68a6\u5bd0\u4ee5\u6c42\u7684\u6e38\u620f\u673a\uff0c\u957f\u5927\u540e\u4e70\u4e86\u5374\u65e0\u6cd5\u575a\u6301\u73a9\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264791519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264791519/answer/380776912", "content": "\n\u4f60\u7684\u53e6\u4e00\u534a\u8bf4\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u5fc3\u75bc\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274399745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274399745/answer/376283009", "content": "\n\u82af\u7247\u4ea7\u4e1a\u4e2d\u7684\u5149\u523b\u673a\u662f\u600e\u4e48\u96d5\u523b\u51fa\u8fdc\u8fdc\u5c0f\u4e8e\u81ea\u5df1\u6ce2\u957f\u7684\u7ebf\u5bbd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38334372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38334372/answer/387327046", "content": "\n\u7a81\u7136\u5f00\u59cb\u8ba8\u538c\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4e0d\u60f3\u518d\u7231\u4ed6\uff0c\u6211\u662f\u75c5\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268788036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268788036/answer/380397965", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5403\u8fc7\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u987f\u996d\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20907116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20907116/answer/371066565", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u771f\u7684\u5f88\u9ed1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270531513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270531513/answer/369251895", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u7ecf\u5e38\u4f1a\u53d1\u5fae\u4fe1\u7ea2\u5305\u63a5\u6d4e\u6211\uff0c\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u6536\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/397464942", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272079706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272079706/answer/384295300", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377\u7a76\u7adf\u53ef\u5426\u4e70\u4e5e\u4e10\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22259244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22259244/answer/375518536", "content": "\n\u5f88\u591a\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5634\u4e0a\u8bf4\u7684\u8981\u6c42\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u627e\u4e0d\u5230\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275539253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275539253/answer/381692275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5ba1\u7f8e\u65b9\u9762\uff0c\u65e5\u672c\u59b9\u5b50\u6bd4\u8f83\u503e\u5411\u5e05\uff0c\u4e2d\u56fd\u59b9\u5b50\u6bd4\u8f83\u503e\u5411\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274501498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274501498/answer/380695962", "content": "\n\u5927\u5bb6\u8ba4\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u597d\u8bbe\u8ba1\uff0c\u597d\u811a\u611f\u7684\uff0c\u4e5f\u5c31\u662f\u771f\u6b63\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u597d\u978b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271606311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271606311/answer/413731676", "content": "\n\u6f02\u4eae\u59b9\u5b50\u4f1a\u770b\u4e0a\u666e\u901a\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263961245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263961245/answer/380884350", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u548c\u53e4\u9f99\u54ea\u4e2a\u7b14\u4e0b\u7684\u6b66\u529f\u66f4\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267144549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267144549/answer/375697741", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54ac\u4eba\u732b\u5728b\u7ad9\u821e\u8e48\u533a\u90a3\u4e48\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265799536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265799536/answer/385921561", "content": "\n\u62e9\u5076\u65f6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8003\u8651\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/68089288", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278745267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278745267/answer/402324307", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5a5a\u793c\u4e0a\u4e0d\u80fd\u7a7f\u9ed1\u8272\u5a5a\u7eb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30736900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30736900/answer/376688808", "content": "\n\u7f8e\u5267\u300a\u7845\u8c37\u300b\u91cc\u9762\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8bbe\u8ba1\u4e00\u4e2a\u53eb\u201cJing Yang\u201d\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68656031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68656031/answer/404007278", "content": "\n\u51fa\u4e86\u56fd\u540e\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u8ba4\u77e5\u88ab\u6253\u788e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268436046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268436046/answer/337969302", "content": "\n\u5185\u5730\u5c0f\u82b1\u65e6\u91cc\uff0c\u54ea\u4e2a\u5bf9\u6768\u5e42\u5a01\u80c1\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270419920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270419920/answer/354916640", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u6495\u4e86\u7537\u670b\u53cb\u4e00\u5957\u6e38\u620f\u738b\u5361\u7ec4\uff0c\u7537\u670b\u53cb\u8981\u6c42\u5206\u624b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21880722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21880722/answer/410409670", "content": "\n\u4e4c\u514b\u5170\u4eba\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u61d2\u6563\u4e14\u7f8e\u5973\u90a3\u4e48\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277444435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277444435/answer/409529818", "content": "\n\u9ad8\u8003\u590d\u8bfb\u8fd8\u662f\u4e13\u5347\u672c\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/402812099", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/414421780", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268167592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268167592/answer/393517026", "content": "\n\u6d3e\u51fa\u6240\u63a5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u62a5\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267690021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267690021/answer/340758598", "content": "\n\u627e\u4eb2\u621a\u501f\u94b1\u4e70\u623f\uff0c\u623f\u4ef7\u6da8\u4e86\uff0c\u4eb2\u621a\u5929\u5929\u95f9\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278488199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278488199/answer/424801909", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u573a\u9762\u5feb\u8981\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/424368207", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20318067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20318067/answer/415691953", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u8003\u4e0d\u662f\u5168\u56fd\u7edf\u4e00\u547d\u9898\u5e76\u7edf\u4e00\u5f55\u53d6\u5206\u6570\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38600691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38600691/answer/416960329", "content": "\n\u7f8e\u8054\u50a8\u52a0\u606f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282229449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282229449/answer/424792309", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u5e74\u4e16\u754c\u676fF\u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\uff0c\u514b\u7f57\u65af\u4efb\u610f\u7403\u7edd\u6740\u5e2e\u52a9\u5fb7\u56fd2:1\u8865\u65f6\u9006\u8f6c\u745e\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264060644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264060644/answer/424269090", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u201c\u6e23\u7537\u201d\u4f1a\u6bd4\u201c\u597d\u201d\u7537\u751f\u66f4\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27439730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27439730/answer/424985786", "content": "\n\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/424571658", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282229449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282229449/answer/424790349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u5e74\u4e16\u754c\u676fF\u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\uff0c\u514b\u7f57\u65af\u4efb\u610f\u7403\u7edd\u6740\u5e2e\u52a9\u5fb7\u56fd2:1\u8865\u65f6\u9006\u8f6c\u745e\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278297152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278297152/answer/424631127", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u7684\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u5f88\u6709\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278142643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278142643/answer/398484394", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265650286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265650286/answer/357233110", "content": "\n\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u5973\u767d\u9886\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u627e\u5230\u9760\u8c31\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282221022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282221022/answer/424725846", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u5e74\u4e16\u754c\u676fF\u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u97e9\u56fd1:2\u58a8\u897f\u54e5\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279102908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279102908/answer/424579610", "content": "\n\u89c2\u770b\u4e16\u754c\u676f\u53ef\u4ee5\u51c6\u5907\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u53c8\u6d88\u78e8\u65f6\u95f4\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282129795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282129795/answer/424517969", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c738\u7cfb\u5217\u624b\u673a18\u5929\u9500\u91cf\u7a81\u7834100\u4e07\u53f0\uff0c\u5df2\u53d1\u8d27 102.6\u4e07\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/424182616", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281533546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281533546/answer/424133775", "content": "\n\u7537\u751f\u548c\u5973\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u601d\u7ef4\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39652291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39652291/answer/410709158", "content": "\n\u672a\u6765\u8fd1\u5341\u5e74\u6700\u8d5a\u94b1\u7684\u9879\u76ee\u884c\u4e1a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46913716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46913716/answer/421495816", "content": "\n\u719f\u7ec3\u638c\u63e1 CAD \u5236\u56fe\uff0c\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35562955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35562955/answer/423469469", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u4eba\u53bb\u5f53\u5175\uff1f\u5f53\u8fc7\u5175\u540e\u7684\u4eba\u6709\u53d8\u5316\u5417\uff1f\n"}]